請珍惜食煙既人

通常食煙會死快D

請珍惜煙剷

快撚啲死

唔好

食咗好耐突然間戒咗果啲仲快, 好似係

好笑啊 屌你

咁快死做乜

啲死煙鏟火車頭個個生COPD有排受咁就最好

有冇煙剷睇緊呢個post啊

笑左

唉食煙真係無樣好

請珍惜樓主全家